{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009649",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 G-D21 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00、チェックアウトは11:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 追加人数は1人当たり料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルは規定に従って処理されます。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができません。 男女同室での宿泊の場合、身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合は入室拒否及びキャンセルはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 夜間に騒音が発生した場合、退室となり得るのなので注意が必要です。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 入室の際は事前注文で朝食のご利用が可能で、ご利用の際はネットフリックスを無制限にご利用いただけます。 外部駐車場もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は1人当たり料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しの規定はありますか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しは規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の場合、身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合は入室拒否及びキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合があるとのことですが、どのような不利益が生じる可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "夜間に騒音が発生した場合、退室となり得るのなので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時にはどのような処罰を受けることがありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "事前に朝食の注文はできますか？",
            "answer": "入室の際は事前注文で朝食のご利用が可能で、ご利用の際はネットフリックスを無制限にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "外部駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、外部駐車場もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 561
    }
}